能仁社工有牌已經無敵

讀完出黎會連swa都做唔到？
有冇巴絲讀緊？

社工會被性工作者取代或納入管轄範圍

報咗能仁，想知伏唔伏

社工牌公廁黎 能仁港專都有
人人有功練

起碼專科牌
點都好過乞食科？

想知+1

啱啊，有牌點都安心啲

含撚都讀

好過毅進，中三VTC

貪佢個牌

被牌吸引

能仁所不能

幼教比社工更加公廁

社工上至elderly下至幼兒都做得
幼教只能做幼兒

重要依家少左人生仔

所以咪話社工個牌有用好多
黎緊香港又人口老化又多社會問題
仲有好多新興field咩野性別平等 同性戀果D (見到呢D請人)
點都一定多工過幼教
仲有你地可以揀自己適合做既field

幼教唔得
一定要做返幼教

好啦我做乜狂屌幼教但又讀幼教呢
因為報左幾間社工幾間幼教
得幼教收我

之前做過下叫做社福
老人院社工真係極度神級hea
唉好正
好想喊
社工唔收我
我上錯左賊船讀幼教

你地有社工牌就算做唔返社工
但係社福界所有職級既職位都俾你地玩晒
咩野訓練員 導師 福利工作員 活動助理

幼教堅係乞食失業訓街科

千其唔好讀幼教

除非係degree

幼教降grade去做play group, 補習班, 興趣班, 幼兒工作員, 保健員

屌咁點解要浪費兩年時間同錢去讀個HD

讀書麻麻既話社工HD=真無敵

幼教HD=聽乞食

有冇報埋能仁, 港專,宏恩？

年齡所限只係報得兩年HD

報夜校？

半工讀？

巴打有冇高見？

想知樓主咩gpa 本身讀咩？

報左能大
想知有冇同學

預料數年之內，本校將會為香港社會提供多個學士課程。科目方面，預期有社會工作及應用心理學等。此外，本校將開設佛學碩士課程。冀於十年之內，升格為一所以文、商、社會科學為主的私立大學 ── 「香港能仁大學」。

能大唷

預左大機構應該唔會請
能仁好似係SWD 私相授授先拎到個教社工牌
HKCC爭取左好多年，近年先拎到教社工個牌

有得去香港大學參觀圖書館

冇牌社科, GPA 3.2

尼層都預左, 係驚到時候得個牌,連工都冇得開

算鳩數啦
等香港陸沉好過
濫開咁多大專大學
浪費幾年時間讀完所謂專科都冇工開
讀完sw asso已經有牌仲要加埋top up, 都係做唔返本行, 搞到要做文員仔
屌你老味幾年時間同咁多錢白付出

唔驚無人請咩?

能大係大學嚟
點會冇人請

咁讀乜鬼能仁
比心機試下報master

尼個係HD成績
聽啊Sir講而家專科Master位比大陸人搶曬, 讀完Degree好大機會要由HD再讀起

巴打讀社工？

唔係

大咩陸人，係支那人。

但佢社工未有畢業生，未知數

有學生既咩。

你咪係

不了

你講專科master 係指咩master？
以為所知大部分社工既master都係香港人為主
你橫掂都係讀4年
試下明愛港專樹仁先

專科Master指讀完有牌）
依家得港專, 能仁同非八大兩年文科offer

有牌既社工master 都競爭大
以我所知都係香港人為主
香港都大把有社福經驗既人爭住讀
同埋收咁多支那人反而整臭學院個朵
因為支那學生唔識廣東話，好難搵位比佢做實習

有港專就讀港專
識人港專hd 畢業都有得做保良